Karla Victoria Leon Estañol 


Clonar el repositorioRenombrar .env.example a .env y modificar el usuario, password y url de mysql

Correr composer install

Correr bin/console doctrine:database:create

Correr bin/console doctrine:migrations:migrate

correr Yarn install 

correr yarn watch

